500起步 睇下行到幾遠

利狗第三球

對左

維拉仲有希望

炸完對家入定律 l

Gun

利狗快入 基爾和快入

法蘭克福ng

Lm

支持望巴

屌佢老母，快撚啲最3粒

法蘭克福紅左

屌佢老母閪

利狗咁多機會 都唔入波仔

利仔冇了

法蘭克福 維拉快入

lm

屌你夠膽就全部冇波入

得返維拉

唔撚針曬咁恐怖下話

追左3.8

國米fg

維拉

jump哂

假波點都炒飛機

500得返最後100allin左國米 針埋就訓覺

講真 每場d意外真係頂唔順

講幾多次都要再講
對唔住跟曬既手足
害到你地

得返$0.9聽日再跟你

唔關你事 係假到出曬面

屌佢老母，補時咁都唔撚入，兩次機會，冚家拎

有d手足真係由一開始到依家都不離不棄
針左都鼓勵我
有贏真係要派返d出去比你地

第三踢第十九 佢如果唔入 即係我正式成為左燈神

好似太低水咁...

係 自己諗注碼

建議補飛 機會極大

等佢升小小先

goal

再追多球 allin

講明 我allin 你地自己睇路

原來po飛先會中

12碼

1.國米第一球✅
2.國米第二球✅
3.利雲特第二球

All in 國米定利雲?

國米 cashed

巴黎 Ng 屌唔屌?

唔屌 法假on99

屌咗，好舒服

利雲特可補飛

巴黎ng

屌到利雲特入

唔屌唔屌又屌

對唔住囉咁 想屌咪屌囉 Jer痕比唔比呀
好耿火呀

得，但係下半場先入得唔得

Lm 祝贏

半和都夠膽買 respect

巴黎紅左 我屌

聯賽頭兩隊排名已定，博吓佢哋hea踢囉

屌，係喎

屌國米呀

利雲針 訓覺

炸

1-1 HT

祝贏

11

1.國米第一球✅
2.國米第二球✅
3.利雲特第二球✅
4.巴黎第三球

打少個炆啲

連環goal

多謝巴打派俾我

睇嚟要斷喇

出賣注馬la

我都覺得係 冇辦法

下次開始出

Bye bye

唔明

洗唔洗咁

我 bye bye 我條飛

我以為你叫我走
慢慢上啦
我自己就唔係咁鍾意屌過關

國米又要jump半

早抖

1.國米第一球✅
2.國米第二球✅
3.利雲特第二球✅
4.巴黎第三球❌
5.⚠️哥登堡fg

140

1.國米第一球✅
2.國米第二球✅
3.利雲特第二球✅
4.巴黎第三球❌
5.⚠️哥登堡fg 160 2.85 餘額103.4

集氣就好 高風險注大家自己諗

就咁睇戰績數據擺明主隊係勁d
但係我偏要買隊垃圾
望佢假波之餘 睇中佢高水
但係賠率高風險自然都高
佢goal就goal 我都希望得

琴日隊水晶宮真係一大遺憾

哥登堡快入

補多100

Allin?

冇allin

你地唔好

入400 重新起機

⚠️主客和 曼聯

咁睇得起曼？

Gun!

對咗

盲撐

覺得曼會fg

阿積士晉級

試試佢

重心 卡迪夫fg

有信心可以直屌卡迪夫win
推薦波膽 1:2 0:2 1:3

再追 卡迪夫ng

1.卡迪夫fg ❗️✅
2.卡迪夫ng

gun

比人㩒屌緊？

祖記ng

買唔到 ajax goal左

祖記第三球

Goal

C 朗嗰球頂得好靚

1.卡迪夫fg ❗️✅
2.卡迪夫ng✅

勁到

再gun

0:2唔識買了

No goal?

小注白禮頓ng
推薦波膽應該中了

1.卡迪夫fg ❗️✅
2.卡迪夫ng✅
3.祖記第三球
4.白禮頓第三球

⚠️巴菜no goal

ok fine

買左白禮盤 唉

I know that feel

Ajax 個勢好好

啱

話口未完

好耐冇見

小注姐 冇咩傷

卡迪夫場重心都夠皮

我盲撐咗c朗，明知Ajax 勢好都無入貨

今日又針埋飯錢 6舊水

你係就依家買主晉級 好高水

慢慢上啦

已買

我都唔知跟邊個買好

連針3場 訓覺

烏甸尼斯盤

1.烏甸尼斯盤
2.南特fg

跟南特fg
南x拉 2x1了

南特建議升水即補飛
微重心

針

訓覺

做咩咁早放棄 遲2分鍾放棄 你就有3球追

支持呀

澳假角大有冇同路

重心 柏斯光輝fg

跟

370起機

可以gchi下

師兄 正水定反水？

點解要出反水

跟！！！！！！

高水真係幾吸引
但我估可能係2nd / 3rd

跟！

爐黎？

唔係 係個人

柏斯快入

頭先封盤 嚇死我

針 屌唔玩了

講真重心都針覺得自己好撚廢係度害人

暫時輸狗會2000 遲d先再戰

過關盤
阿仙奴x布拉格x賓菲加

維拉應該會fg

終極重心100%信心

阿仙奴盤

頭兩個穩陣 自己諗賓菲入唔入

頭兩個同路 會要華西 唔要賓菲加

其實等到三點期間有咩好做

睇下戲

阿記+1算

阿仙奴加油

就咁睇數據 你隊拿玻里憑咩夠膽讓一球！

?

嚇死 好彩係越位

講真 未試過咁大信心

即屌咗客勝，希望頂得住

唉 唔知你開左新post買左半大

4-3 ？

屌你老味，唔係斷車仔吓話。快撚啲入啦

跟左你

唔明點解拿玻夠膽讓成一球
開個盤已經on9
阿仙奴仲要成2.07賠率

馬會擺明送錢

雖然好多人話咩阿仙奴作客垃圾
我自己就唔係咁睇

再望巴
今日第3場讓客同客盤點睇

即係邊場

前鋒vs比馬

可唔可以派返比我 訓左唔記得買

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球
3.FC東京盤

澳假必和

唔撚敢再買澳假

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球
3.FC東京盤
4.⚠️墨爾本勝利第一球

Gun 穿起左

唔敢穿

小注

兩場00咁開心

兩場00。。。

係咪真㗎屌

兩邊齊goal

墨爾本炸左

炸完對家入

澳假日常

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再

科根堡第六球

科根堡

入佢老母

goallllll 多謝巴打

3.85倍好波

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球

次次都係自己亂買 係你出水前就清曬袋

跟轟！

輸淨3舊 跟

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.唐卡第一球

轉一轉

LoL 已經買左 突然間咁轉

。。。

買左可以點

我屌 下次都係最後一分鐘先買

呢d唔出聲好過啦

冇轉既goal左

新特撚 1-0

新特蘭goal

買左唐卡....

買左轉

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球

轉左

喊三聲

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球

好彩早左少少買

對唔住

屌 跟咗唐卡

又唔駛

第二球有信心？

真係唔想答尼d問題

真 不如問自己有冇信心跟好過

唔派點買

中

有料

goallllll

對家ng?

Goalllllll

yeah

多謝樓主 追番第一條轉左既數

我屌 睇錯買左客

樓主有料

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球✅

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球✅
8.⚠️唐卡第三球

跟10$

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球✅
8.⚠️唐卡第三球❌

以後都係唔買⚠️

你照出 我地對

有能力可以派少少支持下

今日唔出住 聽日再繼續

G chi

唐卡手痕買大左
好傷

多謝再望

被巴打講中左 真係忍唔到手
艾拉ng

Goallll

下一隊客隊？

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球✅
8.⚠️唐卡第三球❌
9.艾拉第二球✅

求派

華拉第三球

掂！

1.超重心阿仙奴盤✅
2.FC東京第一球✅
3.FC東京盤✅
4.⚠️墨爾本勝利第一球❌澳假不再
5.科根堡第六球✅
6.桑德蘭第一球自膠一球
7.新特蘭第二球✅
8.⚠️唐卡第三球❌
9.艾拉第二球✅
10.華拉第三球✅

今日成功100上1000
聽日再玩

樓主平注玩定推上去？

推上去

今晚入錢跟 一齊上

支持再望巴

樓主訓醒未 等你追數 豬咗4k

琴日運氣好
今日未必一樣咁好運
賭冇必勝 唔好諗住allin就會追到
平注

同路先好跟 唔中唔好搵我出氣

不嬲覺得跟得人有咩好怨 咁叻咪信自己

臭腳回飛

飛腳fg

針左

大分三神ng

分分鐘呢場都係0:1完

臭腳刷角

如果今場唔中 今日都唔係好想玩

留力今晚啦

針 休息

屌你臭腳

睇黎我太黑 跟親都針

same 然後等到今晚我冇曬錢既時候樓主就會勁中

今場冇做功課

樓主 唔係話想屌你 輸咗先嚟講呢啲

我冇份輸？你咁撚把炮咪自己賭囉

屌 冰封角

又係度輸打贏要

我頭先有野做呢兩場都冇跟到 但其他手足有跟你 你開得Post就係想人跟你 輸咪輸 輸咗唔好話冇做功課又點 其他手足信你先跟你 人哋啲錢都唔係執返嚟

痴撚線 此post已完

路過都睇唔過眼
都無人怪樓主，你怪之嘛
走啦，同路咪跟囉，走嚟輸打贏要

唔好理佢啦，講真的
e 啲 抽水閪太多，弱智，理嚟無謂

挽留

bye

咪咁，仲要靠你追數

琴晚中咁多又唔出聲 一針就加把口

咪係好似出得水就實中咁咁叻就自己買啦
輸左錢就屌人出水唔準

完post算啦 不賭便是贏

唔好 要追數

返黎未

唔好理啲dse雞同賣料狗
有腦既人都分到咩係啱咩係錯

今日同幾個巴打自私玩算
聽日再睇下點
條氣未順

你唔好理佢地啦

想追數 又針好多

最後700一次過allin左修咸頓
贏就玩 輸就收山

fg

收山

rb ng

#57 華歷fg

rb中

私水grp 留tg
跟得耐既會加你
有我tg既同我講聲就ok

可以加？

澳假sir post開始跟

中一個唔中一個

澳假sir開始跟

跟咗好耐

kai sir post 跟到而家

從街蛇跟到依家

X2

g持 kai蛇跟到依家

可唔可以跟

gun!!

支持！

請問可以加嗎
由街蛇跟到依家
仲特登註冊入嚟支持你

咁有誠意 加埋你